要救港係咪要同大陸人鬥快生仔先得？

好似熊貓咁唔交配，無後代，唔好講抗敵啦。
和平既時候，都遲早絕種架喎

所以五毛鼓吹窮人唔好生仔
又叫香港人移民